[陰謀論分析]點解要拉鳩葵涌黑警？

condom仔，有名你叫，condom緊係用完就丟，有事時就幫手做「拿咋」野，無事就推出來。今次拉鳩葵涌黑警，單野怪怪地，實情係點唔知，黑警比人拉係好值得開心，但都唔好反應過度，對方付出1個黑警，可能想換來比「少1個黑警」更大嘅效果。

客觀效果1：法治未死，警察公正嚴明

此事一出，就會有人覺得：「警察自編自導，原來係會畀人拉的，有人犯法原來自己人都會照拉」由此可洗脫之前做衰野的少少嫌疑。（做衰野會比人拉，之前無人拉，即係無人做錯到？）話說同時，唔知哪來的消息話葵涌狗高層震怒，以我所知就好似好少見到會報導狗內部消息，唔知點解今次記者咁神通廣大呢？（可能狗刻意放料，加強公正形象）

客觀效果2：原來係黑警搵人丟汽油彈

相信呢個亦係捉鬼黨最想見到的事了。對於一部分無腦嘅捉鬼黨或者比較思考能力低嘅黃來講，畫面咁唔好睇嘅丟汽油彈竟是黑警幕後操蹤，佢地自然如獲至寶，又可以搾住多個案例，周圍捉鬼，與自己眼中嘅「民主負資產」撇清關係。就算係無意為之，都有可能會令捉鬼者愈捉愈爽，加劇黃絲內部分裂。

總結：拎1條友祭旗，對家自然計過係值得，否則老虎閪都包庇啦~有黑狗畀人拉無疑係鼓舞，但要提防佢帶來嘅後果，最緊要都係唔好畀自己記性咁差，拉一件唔代表佢地公正，亦不代表所有丟汽油彈也是警請槍。年紀較大嘅黃絲姨媽姑姐都好容易陷入呢啲圈套。最緊要係畀自己個腦轉下，唔好乜都over-generalization。要贏呢場仗，唔係要靠黑警拉鳩晒佢啲自己友，呢單新聞，得啖笑好了。

最後，對呢單野，盡量不廣傳、不慶祝。頌安邨手足剛剛先被捕，要廣傳就廣傳呢單，廣傳完諗下點樣拆「黑狗聲稱手足唔要律師」呢招

同意

成件事怪怪地，保持距離好d

葵青指揮官係謝振美
借D意捧佢同埋洗走支那辦柒左既視線

香港人太易將焦點放喺開心/搞笑嘅事，又肺炎又社運大家心都好累可能要調劑，但都要保持理性思考

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

推

邊個唔會話唔需要律師，有律師先保到自己，我唔信被捕人係呢啲時候唔會叫律師，更何況謀殺案都要有律師陪同下認罪先得啦，點會唔需要律師，明顯班狗係侵犯人權。

係，要諗下辦法幫

Push

pish